大專生2017群招人

[url
之前高登開個大專群
入群可以識到大專既同學仔
我會搞群飯之類
連登無Pm所以放link

Push